認真睇咗aespa個mv先發現原來咁能淫

一開場已經自摸腳再zoom落去, karina露波露底褲, 仲有條大蛇陽具意象
細路女來咋使唔使呀

@牙邊

又捧殺